97果陣，港元仲係港人手，就有用啫

97果陣，10蚊港元有9蚊係港人同外資手上，咁就有得玩啫，依家回歸左20年，你d錢滾下滾下去哂大陸人手上，你憑咩玩